export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'French Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is the total of 12 + 8 ?",
          "choices": ["vingt", "dix-huit", "vingt-deux", "vingt-cinq"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you say 'hello' in French?",
          "choices": ["Bonjour", "Au revoir", "Merci", "S'il vous plaît"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you introduce yourself in French?",
          "choices": ["Je vais bien", "Je m'appelle...", "Merci beaucoup", "À bientôt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the nationality of someone from Spain?",
          "choices": ["Français", "Espagnol", "Italien", "Allemand"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the verb 'être' for 'je' in French??",
          "choices": ["Es", "Suis", "Est", "Sommes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How old is Marie if she was born in 2005?",
          "choices": ["15 ans", "16 ans", "17 ans", "18 ans"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What does 'Comment ça va?' mean?",
          "choices": ["What's your name?", "How are you?", "Where are you from?", "How old are you?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the verb 'avoir' for 'ils' in French?",
          "choices": ["Ont", "A", "Ai", "Avons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you say 'thank you' in French?",
          "choices": ["Bonjour", "Merci", "S'il vous plaît", "Oui"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What number comes after quarante-deux in French?",
          "choices": ["41", "43", "44", "40"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the verb 'être' for 'nous' in French?",
          "choices": ["Sommes", "Êtes", "Sont", "Suis"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the feminine form of 'acteur' in French?",
          "choices": ["Actrice", "Acteur", "Directeur", "Directrice"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What does 'soixante-dix' mean?",
          "choices": ["60", "70", "80", "90"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'goodbye' in French?",
          "choices": ["Bonjour", "Merci", "Au revoir", "À bientôt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "How old are you if you were born in 1990?",
          "choices": ["30 ans", "32 ans", "34 ans", "28 ans"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the nationality of someone from Canada?",
          "choices": ["Canadien", "Américain", "Français", "Anglais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What does 'Je suis fatigué' mean?",
          "choices": ["I am happy", "I am tired", "I am hungry", "I am busy"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What does 'quatre-vingts' mean?",
          "choices": ["70", "80", "90", "100"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the verb 'avoir' for 'nous' in French?",
          "choices": ["Avons", "Avez", "Ont", "Ai"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the feminine form of français?",
          "choices": ["Française", "France", "Français", "Francaise"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },



        {
          "question": "J'ai ______ (three) pommes.",
          "choices": ["trois","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il y a ______ (five) élèves dans la classe.",
          "choices": ["cinq","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous avons ______ (ten) livres.",
          "choices": ["dix","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mon anniversaire est le ______ (twenty) juin.",
          "choices": ["vingt","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle a ______ (thirty) ans.",
          "choices": ["trente","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je suis ______ (fourteen) ans.",
          "choices": ["quatorze","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ont ______ (four) chiens.",
          "choices": ["quatre","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous êtes ______ (sixty) ans.",
          "choices": ["soixante","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il y a ______ (twenty-five) étudiants.",
          "choices": ["vingt-cinq","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle a ______ (thirty-five) amis.",
          "choices": ["trente-cinq","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(My name is) ______ Marie.",
          "choices": ["Je m'appelle","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Bonjour, ______ (he is) Paul.",
          "choices": ["il est","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(I am from) ______ France.",
          "choices": ["Je viens de","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Comment ça va? Je vais ______ (good).",
          "choices": ["bien","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est ______ (teacher, masculine).",
          "choices": ["professeur","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle est ______ (student, feminine).",
          "choices": ["étudiante","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu as ______ (a sister).",
          "choices": ["une soeur","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous sommes ______ (family).",
          "choices": ["famille","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils sont ______ (engineer).",
          "choices": ["ingénieur","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je suis ______ (sad).",
          "choices": ["triste","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Comment ça va ?",
          "choices": ["va", "ça", "comment"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle s'appelle Marie.",
          "choices": ["s'appelle", "elle", "Marie"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il a vingt ans.",
          "choices": ["ans", "a", "il", "vingt"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je suis Français.",
          "choices": ["Français", "je", "suis"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je viens du Canada.",
          "choices": ["Canada", "viens", "du", "je"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle a trente ans.",
          "choices": ["trente", "elle", "a", "ans"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il est un professeur.",
          "choices": ["professeur", "il", "est", "un"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous sommes une famille.",
          "choices": ["nous", "sommes", "une", "famille"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il dit bonjour.",
          "choices": ["bonjour", "il", "dit"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J'ai un chien.",
          "choices": ["un", "j'ai", "chien"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle est étudiante.",
          "choices": ["elle", "est", "étudiante"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons trois livres.",
          "choices": ["nous", "avons", "livres", "trois"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils sont mes amis.",
          "choices": ["sont", "ils", "amis", "mes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je veux être un artiste.",
          "choices": ["être", "je", "veux", "un", "artiste"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il a un chat.",
          "choices": ["a", "un", "il", "chat"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle est très heureuse.",
          "choices": ["elle", "très", "est", "heureuse"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "D'où êtes vous ?",
          "choices": ["vous", "d'où", "êtes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils travaillent à Paris.",
          "choices": ["travaillent", "ils", "à", "Paris"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J'ai un frère.",
          "choices": ["j'ai", "un", "frère"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il est anglais.",
          "choices": ["est", "il", "anglais"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Bonjour", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Goodbye", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Merci", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Hello", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Au revoir", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Thank you", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "S'il vous plaît", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "How are you?", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Comment ça va ?", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Please", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "À bientôt", "rightId": 6 },
              "right": { "word": "Welcome", "rightId": 8 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je suis désolé", "rightId": 7 },
              "right": { "word": "Excuse me", "rightId": 9 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bienvenue", "rightId": 8 },
              "right": { "word": "Good night", "rightId": 10 }
            },
            {
              "left": { "word": "Excusez-moi", "rightId": 9 },
              "right": { "word": "See you soon", "rightId": 6 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bonne nuit", "rightId": 10 },
              "right": { "word": "I am sorry", "rightId": 7 }
            },
          ],
        },
{
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
    {
      "left": { "word": "Zéro", "rightId": 1 },
      "right": { "word": "60", "rightId": 7 }
    },
    {
      "left": { "word": "Dix", "rightId": 2 },
      "right": { "word": "0", "rightId": 1 }
    },
    {
      "left": { "word": "Vingt", "rightId": 3 },
      "right": { "word": "40", "rightId": 5 }
    },
    {
      "left": { "word": "Trente", "rightId": 4 },
      "right": { "word": "100", "rightId": 10 }
    },
    {
      "left": { "word": "Quarante", "rightId": 5 },
      "right": { "word": "20", "rightId": 3 }
    },
    {
      "left": { "word": "Cinquante", "rightId": 6 },
      "right": { "word": "10", "rightId": 2 }
    },
    {
      "left": { "word": "Soixante", "rightId": 7 },
      "right": { "word": "30", "rightId": 4 }
    },
    {
      "left": { "word": "Soixante-dix", "rightId": 8 },
      "right": { "word": "80", "rightId": 9 }
    },
    {
      "left": { "word": "Quatre-vingts", "rightId": 9 },
      "right": { "word": "50", "rightId": 6 }
    },
    {
      "left": { "word": "Cent", "rightId": 10 },
      "right": { "word": "70", "rightId": 8 }
    }
  ]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Je m'appelle...", "rightId": 1 },
"right": { "word": "I come from...", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Je viens de...", "rightId": 2 },
"right": { "word": "My name is...", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Je suis...", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Here is...", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Enchanté(e)...", "rightId": 4 },
"right": { "word": "Nice to meet you...", "rightId": 4 }
},
{
"left": { "word": "Voici...", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am...", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "C'est mon ami...", "rightId": 6 },
"right": { "word": "I am a student...", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Je suis étudiant(e)...", "rightId": 7 },
"right": { "word": "This is my friend...", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Quel âge as-tu", "rightId": 8 },
"right": { "word": "I am of... nationality", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Je suis de nationalité...", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Pleased to meet you.", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Ravi(e) de vous rencontrer.", "rightId": 10 },
"right": { "word": "How old are you?", "rightId": 8 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Français", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Teacher", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Espagnol", "rightId": 2 },
"right": { "word": "Italian", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Ingénieur", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Student", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Médecin", "rightId": 4 },
"right": { "word": "German", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Professeur", "rightId": 5 },
"right": { "word": "French", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Italien", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Spanish", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Allemand", "rightId": 7 },
"right": { "word": "Canadian", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Étudiant(e)", "rightId": 8 },
"right": { "word": "Lawyer", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Canadien", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Engineer", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Avocat(e)", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Doctor", "rightId": 4 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Je suis", "rightId": 1 },
"right": { "word": "I have", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Tu es", "rightId": 2 },
"right": { "word": "He has", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Il est", "rightId": 3 },
"right": { "word": "You have", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Nous sommes", "rightId": 4 },
"right": { "word": "You are (formal/plural)", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Vous êtes", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ils sont", "rightId": 6 },
"right": { "word": "You are", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "J'ai", "rightId": 7 },
"right": { "word": "They are", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Tu as", "rightId": 8 },
"right": { "word": "We have", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Il a", "rightId": 9 },
"right": { "word": "He is", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Nous avons", "rightId": 10 },
"right": { "word": "We are", "rightId": 4 }
}
]
},

        



  
        // 2 Click on Correct Words
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots corrects liés à l'éducation.",
        //   options: ["école", "ordinateur", "voiture", "stylo", "arbre", "oiseau", "poêle", "enseignant", "mer"],
        //   correctAnswers: ["école", "enseignant", "stylo"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots associés à la nourriture.",
        //   options: ["pain", "puzzle", "chat", "ordinateur", "fromage", "voiture", "poulet", "télévision", "football"],
        //   correctAnswers: ["pain", "fromage", "poulet"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },

            // {
            //     question: "Select the correct words related to education.",
            //     options: ["school", "book", "car", "pen", "tree", "bird", "pan","teacher", "sea"],
            //     correctAnswers: ["school", "teacher", "pen"],
            //     type: "ClickCorrectWords"
            //   },
  
        // 2 Drag and Drop
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Fruit et Légume.",
        //   types: ["Fruit", "Légume"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Fruit" },
        //     { word: "Carotte", type: "Légume" },
        //     { word: "Banane", type: "Fruit" },
        //     { word: "Pomme de terre", type: "Légume" },
        //     { word: "Raisin", type: "Fruit" },
        //     { word: "Tomate", type: "Légume" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Singulier et Pluriel.",
        //   types: ["Singulier", "Pluriel"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Singulier" },
        //     { word: "Carottes", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Banane", type: "Singulier" },
        //     { word: "Pommes de terre", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Raisin", type: "Singulier" },
        //     { word: "Tomates", type: "Pluriel" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'French Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Quelle est la couleur de la pomme ?",
          "choices": ["bleu", "rouge", "vert", "noir"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Les nuages sont généralement...",
          "choices": ["blancs", "verts", "jaunes", "rouges"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le crayon est de quelle couleur ?",
          "choices": ["orange", "violet", "gris", "jaune"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quelle couleur est associée à l’herbe ?",
          "choices": ["rose", "marron", "verte", "bleu"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Qui est la mère de ton père ?",
          "choices": ["tante", "grand-mère", "sœur", "cousine"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Mon frère est le ______ de ma mère.",
          "choices": ["fils", "père", "cousin", "oncle"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle est la fille de ma sœur. Elle est ma...",
          "choices": ["nièce", "tante", "mère", "cousine"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le père de mon père est mon...",
          "choices": ["oncle", "cousin", "grand-père", "fils"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Le matin, je...",
          "choices": ["mange", "dors", "cours", "réveille"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Après le dîner, il...",
          "choices": ["écrit une lettre", "se couche", "travaille", "regarde la télévision"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Nous ______ après le déjeuner.",
          "choices": ["courons", "lisons", "dormons", "mangeons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Elle aime...",
          "choices": ["étudier le soir", "chanter à midi", "marcher dans le parc", "travailler la nuit"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "J'ai ______ chien.",
          "choices": ["le", "un", "les", "une"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ livre est sur la table.",
          "choices": ["un", "le", "une", "les"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Il y a ______ fleurs dans le jardin.",
          "choices": ["des", "un", "une", "le"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Peux-tu me donner ______ eau ?",
          "choices": ["le", "de", "une", "l'"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Les pommes sont...",
          "choices": ["vertes", "rouges", "jaunes", "toutes ces réponses"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Ma sœur est ______ de mon père.",
          "choices": ["la fille", "le fils", "la mère", "le cousin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ le matin à 7 heures.",
          "choices": ["dormons", "réveillons", "mangeons", "jouons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ arbre est grand et beau.",
          "choices": ["une", "l’", "le", "des"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },



        {
          "question": "Le ciel est ______ (blue).",
          "choices": ["bleu", "vert", "noir", "jaune"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’ai un sac ______ (red).",
          "choices": ["rouge", "bleu", "vert", "jaune"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les fleurs sont ______ (yellow).",
          "choices": ["jaunes", "blanches", "vertes", "rouges"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mon stylo est ______ (black).",
          "choices": ["noir", "bleu", "gris", "vert"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mon ______ (father) est médecin.",
          "choices": ["père", "frère", "mère", "oncle"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle est ma ______ (sister).",
          "choices": ["sœur", "mère", "tante", "fille"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ton ______ (brother) est à l’école ?",
          "choices": ["frère", "père", "sœur", "oncle"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Voici ma ______ (mother).",
          "choices": ["mère", "sœur", "tante", "fille"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je ______ (to wake up) à 7 heures.",
          "choices": ["me reveille", "mange", "dors", "joue"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il ______ (to eat) son petit déjeuner.",
          "choices": ["mange", "dort", "lit", "réveille"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (to go) au travail ensemble.",
          "choices": ["allons", "sommes", "dormons", "mangeons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle ______ (to watch) la télévision le soir.",
          "choices": ["regarde", "écoute", "dort", "mange"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je veux ______ (an) pomme.",
          "choices": ["une", "le", "la", "des"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ chat est sur le lit.",
          "choices": ["Le", "La", "Un", "Une"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle a ______ (a) livre.",
          "choices": ["un", "le", "des", "une"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Donne-moi ______ (the) oranges, s’il te plaît.",
          "choices": ["les", "des", "une", "le"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mon vélo est ______ (green).",
          "choices": ["vert", "bleu", "jaune", "rouge"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (to play) au football le week-end.",
          "choices": ["jouons", "dormons", "mangeons", "lisons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ont ______ (a) chien et un chat.",
          "choices": ["un ", "des, des", "un, le", "le, un"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ école est fermée aujourd’hui.",
          "choices": ["L'", "Le", "La", "Les"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "La voiture est rouge",
          "choices": ["rouge", "est", "la", "voiture"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les crayons sont bleus",
          "choices": ["bleus", "crayons", "sont", "les"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le ciel est bleu",
          "choices": ["est", "ciel", "le", "bleu"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les fleurs sont blanches",
          "choices": ["les", "blanches", "sont", "fleurs"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ma mère est gentille",
          "choices": ["mère", "ma", "gentille", "est"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J’ai une sœur",
          "choices": ["J’ai", "sœur", "une"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Où est ton père",
          "choices": ["ton", "père", "est", "où"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous visitons nos grands-parents",
          "choices": ["grands-parents", "visitons", "nos", "nous"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il se réveille le matin",
          "choices": ["réveille", "se", "matin", "il", "le"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle va à l'école",
          "choices": ["l'école", "à", "va", "elle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous mangeons le déjeuner",
          "choices": ["mangeons", "nous", "déjeuner", "le"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle regarde la télévision le soir",
          "choices": ["regarde", "télévision", "elle", "soir", "le" , "la"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le livre est sur la table",
          "choices": ["livre", "le", "table", "la", "est", "sur"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle a un chien",
          "choices": ["un", "a", "chien", "elle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Donne-moi une bouteille d'eau",
          "choices": ["d'eau", "une", "bouteille", "donne-moi"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je ferme la porte",
          "choices": ["porte", "la", "ferme", "je"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J'ai un sac",
          "choices": ["J'ai", "sac", "un"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mes parents vivent à Paris",
          "choices": ["vivent", "mes", "parents", "Paris", "à"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La table est petite",
          "choices": ["la", "table", "est", "petite"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le jardin est vert",
          "choices": ["vert", "est", "jardin", "le"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "bleu", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "herbe", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "rouge", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "ciel", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "vert", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "pomme", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "blanc", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "nuit", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "noir", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "neige", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "jaune", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "nuage", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "gris", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "soleil", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "violet", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "bonbon", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "orange", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "fleur", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "rose", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "carotte", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "père", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "maman", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "mère", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "ancêtre", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "frère", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "fille", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "sœur", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "garçon", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "grand-père", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "papa", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "grand-mère", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "fils de tante", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "oncle", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "fille de sœur", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "tante", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "frère de père", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "cousin", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "sœur de mère", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "nièce", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "mamie", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "se lever", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "télévision", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "manger", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "école", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "aller", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "petit déjeuner", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "travailler", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "sœur de mère", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "regarder", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "bureau", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "jouer", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "livre", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "étudier", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "nuit", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "dormir", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "musique", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "marcher", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "football", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "chanter", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "parc", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "masculin indéfini", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "la", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "féminin indéfini", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "les", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "pluriel", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "un", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "masculin singulier", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "une", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "féminin singulier", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "des", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "partitif masculin", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "partitif voyelle", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "du", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "partitif féminin", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "de la", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "pluriel indéfini", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "de l’", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "voyelle", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

      
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'French Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is \"le professeur\" in English?",
          "choices": ["the student", "the teacher", "the school", "the class"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means \"the chalkboard\"?",
          "choices": ["la table", "le tableau", "le livre", "la porte"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following words means \"a desk\"?",
          "choices": ["un bureau", "un livre", "une chaise", "un cahier"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What does \"l’élève\" mean?",
          "choices": ["the teacher", "the student", "the classroom", "the school"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of these is the French word for \"a window\"?",
          "choices": ["une fenêtre", "une porte", "un tableau", "un bureau"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the French word for \"the kitchen\"?",
          "choices": ["la chambre", "la cuisine", "le salon", "le jardin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which room is \"la salle de bain\"?",
          "choices": ["the bedroom", "the bathroom", "the living room", "the kitchen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Where do you typically find \"un canapé\"?",
          "choices": ["in the kitchen", "in the bathroom", "in the living room", "in the bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What does \"la chambre\" mean?",
          "choices": ["the bathroom", "the kitchen", "the living room", "the bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Which of the following is the French word for \"a chair\"?",
          "choices": ["une table", "une fenêtre", "une chaise", "un canapé"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Which is the correct translation for \"this book\" in French?",
          "choices": ["ce livre", "cette livre", "ces livres", "cette livres"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of these sentences is correct?",
          "choices": ["Ce table est jolie.", "Cette table est jolie.", "Ces table est jolie.", "Ce tables est jolie."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say \"these chairs\" in French?",
          "choices": ["ces chaise", "ce chaise", "ces chaises", "ces chaiseux"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the correct translation of \"that pen\" in French?",
          "choices": ["Ce stylo", "Cet stylo", "Cette stylo", "Ces stylo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means \"these books\" in French?",
          "choices": ["ce livres", "ces livres", "cette livres", "ces livre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which is the correct translation of \"this car\" in French?",
          "choices": ["ce voiture", "cette voiture", "ces voitures", "cet voiture"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the French translation for \"that computer\"?",
          "choices": ["cette ordinateur", "ce ordinateur", "cet ordinateur", "ces ordinateurs"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "How do you say \"this house\" in French?",
          "choices": ["cette maison", "ce maison", "cette maisons", "ce maisons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of these is the correct translation of \"those houses\"?",
          "choices": ["ces maisons", "ce maisons", "cet maisons", "cette maisons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following means \"that chair\" in French?",
          "choices": ["cette chaise", "ce chaise", "ces chaises", "cet chaise"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },



        {
          "question": "Voici un ______ (painting).",
          "choices": ["tableau", "sac", "craie", "bureau"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Où est ton ______ (bag)?",
          "choices": ["sac", "tableau", "craie", "trousse"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’ai besoin d’une ______ (chalk) pour écrire.",
          "choices": ["craie", "sac", "tableau", "bureau"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le professeur est devant le ______ (desk).",
          "choices": ["bureau", "tableau", "sac", "craie"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mets les crayons dans la ______ (kit).",
          "choices": ["trousse", "sac", "tableau", "craie"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La ______ (table) est dans la cuisine.",
          "choices": ["table", "lampe", "chambre", "bibliothèque"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je dors dans ma ______ (bedroom).",
          "choices": ["chambre", "table", "lampe", "contre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La télévision est ______ (in front) le canapé.",
          "choices": ["devant", "contre", "table", "chambre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il y a une ______ (library) dans le salon.",
          "choices": ["bibliothèque", "chambre", "lampe", "contre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le miroir est ______ (against) le mur.",
          "choices": ["contre", "devant", "table", "lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La ______ (lamp) est au coin de la pièce.",
          "choices": ["lampe", "bibliothèque", "contre", "devant"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous mangeons à ______ (the table).",
          "choices": ["la table", "contre", "lampe", "chambre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Ce / Cette / Ces) ______ table est grande.",
          "choices": ["Cette", "Ce", "Ces", "Cet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Ce / Cette / Ces) ______ livres sont à toi.",
          "choices": ["Ces", "Ce", "Cette", "Cet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’aime ______ (cet / cette / ces) maison-là.",
          "choices": ["cette", "cet", "ces", "ce"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Cet / Cette / Ces) ______ arbre est magnifique.",
          "choices": ["Cet", "Cette", "Ces", "Ce"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Regardez ______ (Ce / Cette / Ces) photos!",
          "choices": ["Ces", "Ce", "Cette", "Cet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous allons dans ______ (cet / cette / ces) immeuble.",
          "choices": ["cet", "cette", "ce", "ces"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu veux ______ (ce / cet / cette) stylo bleu?",
          "choices": ["ce", "cet", "cette", "ces"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je préfère ______ (ce / cet / ces) chaises en bois.",
          "choices": ["ces", "ce", "cette", "cet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "La table est devant le professeur",
          "choices": ["table", "la", "professeur", "devant", "est", "la"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "L'élève est assis à son bureau",
          "choices": ["l'élève", "assis", "à", "bureau", "est", "son"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "L'étudiant lit le livre",
          "choices": ["le", "livre", "l'étudiant", "lit"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le professeur écrit au tableau",
          "choices": ["écrit", "tableau", "professeur", "le", "au"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les élèves ont les feuilles",
          "choices": ["feuilles", "élèves", "les", "les", "ont"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le cahier est sur ma table",
          "choices": ["cahier", "ma", "le", "sur", "table", "est"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ma maison est une grande belle",
          "choices": ["maison", "est", "une", "grande", "ma", "belle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La chaise est dans la salle",
          "choices": ["chaise", "salle", "dans", "est", "la", "la"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le canapé est dans le salon",
          "choices": ["est", "le", "canapé", "salon", "dans", "le"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le réfrigérateur est dans la cuisine",
          "choices": ["cuisine", "la", "dans", "réfrigérateur", "le", "est"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ma chambre est en haut",
          "choices": ["ma", "chambre", "est", "en haut"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le livre est sur la table",
          "choices": ["sur", "est" ,"la", "le", "livre", "table"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ces chaises sont rouges",
          "choices": ["chaises", "ces", "sont", "rouges"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce livre est intéressant",
          "choices": ["livre", "ce", "est", "intéressant"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Cette voiture est très rapide",
          "choices": ["voiture", "cette", "est", "très", "rapide"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Cette table est nouvelle",
          "choices": ["table", "cette", "est", "nouvelle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ces maisons sont grandes",
          "choices": ["maison", "ces", "sont", "grandes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce chapeau est joli",
          "choices": ["chapeau", "ce", "est", "joli"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ces stylos sont mes bleus",
          "choices": ["stylos", "ces", "sont", "mes", "bleus"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce chien est mon",
          "choices": ["chien", "ce", "est", "mon"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "la porte", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "notebook", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le stylo", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "door", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "le cahier", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "pen", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'élève", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "window", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "la fenêtre", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "student", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le livre", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "teacher", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "le professeur", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "book", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "le tableau", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "desk", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "la craie", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "whiteboard", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le bureau", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "chalk", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le jardin", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "sofa", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "le canapé", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "refrigerator", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "le salon", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "bedroom", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "la chambre", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "living room", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le réfrigérateur", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "garden", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le lit", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "table", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'escalier", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "bathroom", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "la cuisine", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "stairs", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "la table", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "kitchen", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "la salle de bains", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "bed", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "cet ordinateur", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "this pen", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ce livre", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "these windows", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "ces fenêtres", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "this book", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "cette table", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "this computer (before a vowel)", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "ce stylo", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "this table", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "cette porte", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "these crayons", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "ces crayons", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "this tree (before a vowel)", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "cet arbre", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "this chair", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ces livres", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "this door", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "cette chaise", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "these books", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'French Practice Test - 4',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Quel jour de la semaine est après lundi ?",
          "choices": ["mardi", "dimanche", "mercredi", "jeudi"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel mois vient après juin ?",
          "choices": ["mai", "septembre", "juillet", "décembre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel est le premier mois de l'année ?",
          "choices": ["mars", "janvier", "février", "décembre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "En quelle saison est-ce qu'on célèbre Noël ?",
          "choices": ["printemps", "été", "automne", "hiver"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quelle saison est la plus chaude ?",
          "choices": ["hiver", "automne", "printemps", "été"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quel temps fait-il en hiver ?",
          "choices": ["il pleut", "il fait froid", "il fait chaud", "il neige"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle saison commence en septembre ?",
          "choices": ["hiver", "printemps", "été", "automne"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "En quelle saison les arbres perdent leurs feuilles ?",
          "choices": ["printemps", "automne", "été", "hiver"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Si vous allez tout droit, vous arrivez à ______.",
          "choices": ["un café", "une rue", "un parc", "un carrefour"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Où se trouve le musée ?",
          "choices": ["à gauche", "à droite", "tout droit", "derrière"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Pour aller à la bibliothèque, il faut ______.",
          "choices": ["tourner à droite", "aller tout droit", "tourner à gauche", "aller à pied"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Où est le cinéma ?",
          "choices": ["à droite du parc", "à gauche du restaurant", "en face de la gare", "à côté du supermarché"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Il travaille ______.",
          "choices": ["bien", "vite", "mal", "lentement"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Marie parle ______.",
          "choices": ["fort", "doucement", "vite", "bien"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Nous allons ______ à la plage.",
          "choices": ["souvent", "toujours", "rarement", "jamais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il mange ______ à midi.",
          "choices": ["rarement", "toujours", "parfois", "jamais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Elle court ______.",
          "choices": ["lentement", "vite", "fort", "mal"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Vous travaillez ______ que moi.",
          "choices": ["mieux", "bien", "fort", "mal"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous étudions ______ pour l'examen.",
          "choices": ["peu", "beaucoup", "jamais", "un peu"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Je mange ______ le matin.",
          "choices": ["peu", "toujours", "jamais", "parfois"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },



        {
          "question": "Aujourd'hui, ______ (day) est lundi.",
          "choices": ["le jour", "le mois", "chaud", "froid"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le mois de ______ (month) est juillet.",
          "choices": ["le mois", "le jour", "gris", "chaud"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En été, il fait ______ (hot) en général.",
          "choices": ["chaud", "gris", "fort", "froid"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L'hiver ______ (cold) en décembre.",
          "choices": ["froid", "chaud", "gris", "fort"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Autumn) ______ commence en septembre.",
          "choices": ["L'automne", "L'été", "Le printemps", "L'hiver"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il pleut ______ (hard) aujourd'hui.",
          "choices": ["fort", "gris", "froid", "chaud"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous sommes en ______ (month) de mars.",
          "choices": ["le mois", "le jour", "chaud", "froid"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La température est ______ (warm) aujourd'hui.",
          "choices": ["chaude", "grise", "froide", "forte"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je vais ______ (town) demain.",
          "choices": ["en ville", "à la plage", "à droite", "à gauche"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Today) ______ il fait très beau.",
          "choices": ["Aujourd'hui", "Demain", "Hier", "Toujours"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Direction) ______ gauche, puis tout droit.",
          "choices": ["La direction", "À", "Sur", "Par"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce ______ (weather) est idéal pour une promenade.",
          "choices": ["temps", "jour", "climat", "saison"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La ______ (week) dernière, il neigeait.",
          "choices": ["semaine", "mois", "année", "journée"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le ciel est ______ (gray) aujourd'hui.",
          "choices": ["gris", "bleu", "jaune", "vert"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous allons ______ (beach) cet après-midi.",
          "choices": ["à la plage", "en ville", "à la montagne", "au parc"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En ______ (spring), les fleurs commencent à pousser.",
          "choices": ["printemps", "été", "automne", "hiver"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Direction) ______ droite au prochain carrefour.",
          "choices": ["La direction", "À", "Sur", "Par"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le ______ (month) de novembre est assez froid.",
          "choices": ["mois", "jour", "année", "temps"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(We) ______ mangeons dehors à midi.",
          "choices": ["Nous", "Vous", "Ils", "Elles"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il y a ______ (wind) aujourd'hui.",
          "choices": ["du vent", "de la pluie", "du soleil", "des nuages"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "L'hiver est froid",
          "choices": ["froid", "l'hiver",  "est"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Il fait très chaud aujourd'hui",
          "choices": ["très", "chaud", "aujourd'hui", "il", "fait"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je suis en vacances en août",
          "choices": ["vacances", "en", "en", "août", "je", "suis"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Nous avons un grand voyage",
          "choices": ["grand", "avons", "voyage", "un", "nous"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je suis à gauche de la direction",
          "choices": ["je", "gauche", "à", "suis", "de la", "direction"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ce temps est chaud en été",
          "choices": ["chaud", "fait", "il", "été", "en", "ce"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Il neige en hiver",
          "choices": ["neige", "hiver", "en", "il"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Le mois de janvier est froid",
          "choices": ["janvier", "le", "de", "froid", "mois", "est"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Il tourne à droite",
          "choices": ["tournez", "droite", "à", "il"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je vais tout droit maintenant",
          "choices": ["maintenant", "je", "tout", "vais", "droit"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Il adore si le temps pleut",
          "choices": ["il", "si", "le", "pleut", "adore", "temps"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Nous voyageons en train",
          "choices": ["en", "train", "voyageons", "nous"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Lundi est demain",
          "choices": ["demain", "est", "lundi"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "L'hiver commence après le printemps",
          "choices": ["printemps", "après", "commence", "l'hiver", "le"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Le mois d'avril est du printemps",
          "choices": ["le", "d'avril", "mois", "printemps", "du", "est"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Aujourd'hui est une belle journée",
          "choices": ["belle", "est", "journée", "une", "aujourd'hui"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Le mois de janvier est froid",
          "choices": ["janvier", "mois", "le", "est", "de", "froid"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Le vent est dans l'automne vente",
          "choices": ["vent", "le", "l'automne", "dans", "est", "vente"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Elle regarde bien en temps",
          "choices": ["bien", "en", "regarde", "elle", "temps"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je vais arriver aux heures",
          "choices": ["arriver", "je", "aux", "heures", "vais"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "lundi", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "june", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "mars", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "february", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "juin", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "december", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "décembre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "monday", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "février", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "march", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "août", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "november", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "avril", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "may", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "mai", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "august", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "octobre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "april", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "novembre", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "october", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "l'été", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "autumn", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "l'hiver", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "spring", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "le printemps", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "summer", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "l'automne", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the rain", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "la pluie", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "winter", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le vent", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "foggy weather", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le soleil", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "the wind", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "le brouillard", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "the sun", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "la neige", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "the cold", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "le froid", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "snow", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "tout droit", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "turn left", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "à gauche", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "straight ahead", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "à droite", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "next to", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "en face", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "turn right", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "à côté", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "in front", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "derrière", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "near", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "près de", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "left", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "loin de", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "right", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "tourner à droite", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "far from", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "tourner à gauche", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "behind", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "toujours", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "good", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "parfois", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "slowly", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "rarement", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "sometimes", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "bien", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "rarely", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "lentement", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "always", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "vite", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "a lot", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "mal", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "never", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "jamais", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "wrong", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "souvent", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "quickly", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "beaucoup", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "often", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

      ],
    },
    {
      quiz: '5',
      name: 'French Practice Test - 5',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "J’______ beaucoup la musique classique.",
          "choices": [ "aime bien", "adorer", "aime", "detester"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Tu ______ aller au cinéma ce soir?",
          "choices": [ "adores", "aimes", "détestes" ,"préfères"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Ils ______ les films d’horreur.",
          "choices": ["aiment", "détestent", "adorent", "préfèrent"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Vous ______ les fruits de mer?",
          "choices": [ "adorer", "aimez", "préférez", "détestez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Marie ______ lire des livres le matin.",
          "choices": ["adore", "aime bien", "déteste", "préfère"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ bien manger dans ce restaurant.",
          "choices": ["adorons", "détestons", "préférons", "aimons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Paul et Sophie ______ voyager en train.",
          "choices": ["préfèrent", "aiment", "détestent", "adorent"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Où est la gare? Elle est ______ de la bibliothèque.",
          "choices": ["devant", "derrière", "à côté", "loin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Excusez-moi, où est ______ pharmacie?",
          "choices": ["le", "la", "les", "un"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Pour aller au musée, vous devez ______ à droite.",
          "choices": ["tourner", "aller", "traverser", "marcher"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le cinéma est ______ de l’hôtel.",
          "choices": ["à côté", "loin", "devant", "derrière"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Continuez tout ______ et vous verrez le parc.",
          "choices": ["à gauche", "droit", "à droite", "derrière"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "La bibliothèque est ______ de l’université.",
          "choices": ["loin", "devant", "près", "derrière"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Où se trouve ______ supermarché?",
          "choices": ["la", "les", "le", "un"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "À quelle heure est ______ rendez-vous chez le médecin?",
          "choices": ["un", "le", "la", "une"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Est-ce que tu ______ à venir ce soir?",
          "choices": ["es libre", "es occupé", "être libre", "libre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous pouvons ______ au café à 16 heures.",
          "choices": ["aller", "allons", "allerons", "allerait"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sophie veut ______ son rendez-vous à 14 heures.",
          "choices": ["annuler", "confirmé", "fixer", "organiser"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous voulez ______ avec moi samedi?",
          "choices": [ "sortez", "sortir", "sortons", "sortirons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Je préfère ______ à 18 heures.",
          "choices": [ "rencontrerai", "rencontrer", "rencontré", "rencontrerons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },



        {
          "question": "J’______ (aimer) beaucoup le chocolat.",
          "choices": ["aime"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Est-ce que tu ______ (préférer) le thé ou le café?",
          "choices": ["préfères"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Marie ______ (adorer) regarder des films le soir.",
          "choices": ["adore"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (ne pas aimer) les films d’horreur.",
          "choices": ["n’aimons pas"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (préférer) les vacances à la montagne.",
          "choices": ["préfèrent"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous ______ (aimer) mieux écouter de la musique ou lire?",
          "choices": ["aimez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Paul et Sophie ______ (adorer) cuisiner ensemble.",
          "choices": ["adorent"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Où se trouve la boulangerie? Elle est ______ (près de/loin de) la poste.",
          "choices": ["près de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tournez à gauche, puis allez tout ______ (droit/gauche).",
          "choices": ["droit"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Excusez-moi, je cherche ______ (le/la/les) bibliothèque.",
          "choices": ["la"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La gare est ______ (à droite/à gauche) du supermarché.",
          "choices": ["à gauche"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Continuez jusqu’à la place, puis ______ (prenez/tournez) la deuxième rue à droite.",
          "choices": ["prenez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pour aller à l’école, il faut ______ (marcher/prendre) le bus.",
          "choices": ["prendre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Est-ce que/Quand) ______ le musée ouvre le matin?",
          "choices": ["Est-ce que"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Est-ce que tu ______ (être) libre demain soir?",
          "choices": ["es"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous pouvons ______ (aller/prendre) au restaurant à 19 heures.",
          "choices": ["aller"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À quelle heure veux-tu ______ (rencontrer/rendez-vous) au parc?",
          "choices": ["rencontrer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je dois confirmer le ______ (rendez-vous/heure) avec le médecin.",
          "choices": ["rendez-vous"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (préférer) réserver une table pour deux personnes.",
          "choices": ["préférons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Paul ______ (ne pas être) disponible ce week-end.",
          "choices": ["n’est pas"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Je n’aime pas manger trop de légumes",
          "choices": ["Je", "n’aime", "pas", "manger", "trop", "de", "légumes"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Tu préfères le chocolat ou le café",
          "choices": ["Tu", "préfères", "le", "chocolat", "ou", "le", "café"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Les enfants adorent regarder les dessins animés",
          "choices": ["Les", "enfants", "adorent", "regarder", "les", "dessins", "animés"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "J’adore faire du vélo, c’est un sport",
          "choices": ["J’adore", "faire", "du", "vélo", "c’est", "un", "sport"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je n’aime pas vraiment les légumes",
          "choices": ["Je", "n’aime", "pas", "vraiment", "les", "légumes"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Elle aime écouter toute sorte de musique",
          "choices": ["Elle", "aime", "écouter", "toute", "sorte", "de", "musique"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Nous préférons passer les vacances à la plage l’été",
          "choices": ["Nous", "préférons", "passer", "les", "vacances", "à", "la", "plage", "l’été"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Prenez la rue à droite, suivez l’hôtel",
          "choices": ["Prenez", "la", "rue", "à", "droite", "suivez", "l’hôtel"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Où voulez-vous trouver le musée",
          "choices": ["Où", "voulez-vous", "trouver", "le", "musée"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Continuez tout droit jusqu’au parc",
          "choices": ["Continuez", "tout", "droit", "jusqu’au", "parc"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La pharmacie est à gauche de la bibliothèque",
          "choices": ["La", "pharmacie", "est", "à", "gauche", "de", "la", "bibliothèque"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Prenez cette rue à deux coins à droite",
          "choices": ["Prenez", "cette", "rue", "à", "deux", "coins", "à", "droite"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Combien d’heures est-il tard",
          "choices": ["Combien", "d’heures", "est-il", "tard"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La boulangerie est près du poste",
          "choices": ["La", "boulangerie", "est", "près", "du", "poste"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Je vais voir le film après le dîner, à 8h",
          "choices": ["Je", "vais", "voir", "le", "film", "après", "le", "dîner", "à", "8h"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Tu veux qu’on se rencontre demain après-midi à 15h",
          "choices": ["Tu", "veux", "qu’on", "se", "rencontre", "demain", "après-midi", "à", "15h"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Nous allons prendre un rendez-vous au café",
          "choices": ["Nous", "allons", "prendre", "un", "rendez-vous", "au", "café"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Quand est mon rendez-vous ce soir",
          "choices": ["Quand", "est", "mon", "rendez-vous", "ce", "soir"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Il est possible de venir ce lundi matin",
          "choices": ["Il", "est", "possible", "de", "venir", "ce", "lundi", "matin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "On peut changer l’heure de notre rendez-vous",
          "choices": ["On", "peut", "changer", "l’heure", "de", "notre", "rendez-vous"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "J’aime les légumes.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "She doesn’t like classical music.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je préfère le chocolat au café.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "They prefer playing soccer.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous adorons regarder des films.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I prefer chocolate to coffee.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Elle n’aime pas la musique classique.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "We love watching movies.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ils préfèrent jouer au football.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I like vegetables.", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Vous adorez la danse.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "We don’t like traveling in winter.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tu n’aimes pas les livres d’histoire.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Do you prefer cats or dogs?", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Préférez-vous les chats ou les chiens ?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You don’t like history books.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "J’aime beaucoup la photographie.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "You love dancing.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous n’aimons pas voyager en hiver.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I really like photography.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Aimez-vous ce livre ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "We love traveling.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous adorons voyager.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I don’t like the rain.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je n’aime pas la pluie.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You like dancing, don’t you?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Préférez-vous le thé ou le café ?", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Do you like this book?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tu aimes danser, n’est-ce pas ?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Do you prefer tea or coffee?", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ils préfèrent nager à la piscine.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "She prefers detective novels.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "J’adore les musées d’art.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "We like spending time with friends.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Vous n’aimez pas les films d’horreur ?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Don’t you like horror movies?", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Elle préfère les romans policiers.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "They prefer swimming at the pool.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous aimons passer du temps avec des amis.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I love art museums.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Allez tout droit.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Take the second street on the left.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Où se trouve la pharmacie ?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "On the right, there is a bakery.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Prenez la deuxième rue à gauche.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Continue to the park.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Continuez jusqu’au parc.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Go straight ahead.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "À droite, il y a une boulangerie.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Where is the pharmacy?", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La bibliothèque est près de l’église.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The bank is opposite the museum.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tournez à gauche après le cinéma.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Take the first street on the right.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Prenez la première rue à droite.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The library is near the church.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Où est l’hôtel, s’il vous plaît ?", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Turn left after the cinema.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "La banque est en face du musée.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Where is the hotel, please?", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Est-il possible de se voir demain ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Can we change the time?", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Le rendez-vous est à 15h.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I would like to make an appointment.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je voudrais prendre rendez-vous", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Is it possible to meet tomorrow?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Pouvons-nous changer l’heure ?", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I will come after 6 p.m.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je viendrai après 18h.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The appointment is at 3 p.m.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Quand est le prochain rendez-vous ?", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Does Thursday morning suit you?", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous pouvons nous rencontrer au café.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "When is the next appointment?", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Est-ce que jeudi matin vous convient ?", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We can meet at the café.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Mon rendez-vous est annulé.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I am free after 7 p.m.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je suis libre après 19h.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "My appointment is canceled.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },



      ],
    },
    {
      quiz: '6',
      name: 'French Practice Test - 6',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte pour proposer un rendez-vous ?",
          "choices": ["Je veux une réunion maintenant.", "Que diriez-vous de jeudi ?", "Vous êtes tard !", "Pouvez-vous m’acheter un sandwich ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Que diriez-vous si vous êtes libre pour un rendez-vous ?",
          "choices": ["Désolé, je ne peux pas.", "Oui, cela me convient.", "Où est le restaurant ?", "Je veux dormir."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle option signifie \"Can we meet tomorrow?\"",
          "choices": ["Pouvons-nous nous voir demain ?", "Voulez-vous dîner maintenant ?", "Je ne suis pas libre.", "Peut-être vendredi."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "\"Je suis disponible mardi\" signifie :",
          "choices": ["I am free on Monday.", "I am busy on Tuesday.", "I am free on Tuesday.", "I cannot meet."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quelle réponse est correcte pour refuser un rendez-vous ?",
          "choices": ["Je suis désolé, je ne suis pas disponible.", "Allons au cinéma.", "Pourquoi pas ?", "Je suis libre à 18h."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est adaptée à un email formel ?",
          "choices": ["Salut, comment ça va ?", "Veuillez trouver ci-joint le document demandé.", "Je t’écris pour te dire merci.", "À plus tard !"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle formule de politesse est correcte pour un email informel ?",
          "choices": ["Cordialement,", "Bien à vous,", "Salut,", "Je reste à votre disposition."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quelle phrase correspond à un email professionnel ?",
          "choices": ["Peux-tu venir chez moi ?", "J’ai bien reçu votre message et je vous en remercie.", "Je ne sais pas quoi faire.", "Merci pour ton aide !"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Que signifie 'Veuillez accepter mes salutations distinguées' ?",
          "choices": ["Best regards,", "Thank you,", "Please accept my kind regards,", "I’ll call you soon."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle option n'est pas utilisée dans un email formel ?",
          "choices": ["Cordialement,", "Merci,", "À tout à l’heure,", "Veuillez accepter."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte au passé composé ?",
          "choices": ["Je mangeais une pomme.", "J’ai mangé une pomme.", "Je mangerai une pomme.", "J’ai mange une pomme."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel auxiliaire utilise-t-on pour 'aller; au passé composé ?",
          "choices": ["Être", "Avoir", "Aller", "Faire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez : Ils _______ un bon film hier soir.",
          "choices": ["ont vu", "ont voir", "voient", "voyons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est le participe passé du verbe 'prendre' ?",
          "choices": ["pris", "prendu", "prendre", "prit"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez : Nous _______ nos devoirs avant 18h.",
          "choices": ["avons fini", "avons finir", "finissions", "finirons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est l'auxiliaire utilisé pour 'je suis allé' ?",
          "choices": ["Être", "Avoir", "Aller", "Faire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez : Nous _______ heureux d’être ici.",
          "choices": ["sommes", "avons", "allons", "faisons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel auxiliaire est utilisé pour 'J’ai mangé' ?",
          "choices": ["Être", "Avoir", "Aller", "Faire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez : Vous _______ en retard ce matin.",
          "choices": ["êtes", "avez", "faisiez", "allez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel auxiliaire est nécessaire pour le passé composé des verbes pronominaux ?",
          "choices": ["Être", "Avoir","Faire", "Aller" ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },


        {
          "question": "Je voudrais ______ (take) un rendez-vous pour demain.",
          "choices": ["prendre", "venir", "se voir", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À quelle heure pouvez-vous ______ (come) ?",
          "choices": ["venir", "prendre", "se voir", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (see each other) à 15h.",
          "choices": ["se voir", "prendre", "venir", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pouvez-vous confirmer votre ______ (presence) ?",
          "choices": ["se voir", "prendre", "venir", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je suis ______ (busy) mercredi.",
          "choices": ["occupé", "prendre", "se voir", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Cher Monsieur, merci pour votre ______ (invitation).",
          "choices": ["invitation", "venir", "presence", "prendre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je vous ______ (write) pour confirmer ma présence.",
          "choices": ["écrire", "venir", "prendre", "occupé"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Veuillez ______ (accept) mes salutations respectueuses.",
          "choices": ["accepter", "prendre", "venir", "se voir"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Salut Julie, je ______ (want) te parler de notre rendez-vous.",
          "choices": ["vouloir", "accepter", "prendre", "presence"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À bientôt, ______ (write)-moi dès que possible !",
          "choices": ["écris", "avoir", "venir", "être"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Hier, j'______ (go) au parc avec mes amis.",
          "choices": ["allé", "mangé", "vu", "fait"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (eat) un délicieux repas au restaurant.",
          "choices": ["mangé", "allé", "vu", "fini"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle ______ (finish) ses devoirs avant de partir.",
          "choices": ["fini", "voir", "avoir", "être"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (see) un film intéressant.",
          "choices": ["vu", "fait", "mangé", "allé"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu ______ (do) tes courses ce matin ?",
          "choices": ["fait", "mangé", "allé", "fini"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J'______ (have) une réunion ce matin.",
          "choices": ["avoir", "mangé", "fini", "vu"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (be) très heureux de te voir.",
          "choices": ["être", "avoir", "fini", "mangé"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu ______ (have) un chien ?",
          "choices": ["avoir", "être", "prendre", "fini"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (be) en retard pour la réunion.",
          "choices": ["être", "avoir", "voir", "fini"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous ______ (have) des questions ?",
          "choices": ["avoir", "être", "prendre", "accepter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Nous prenons un rendez-vous demain à 14h",
          "choices": ["Nous", "prenons", "un", "rendez-vous", "demain", "à", "14h"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "À quelle heure pouvez-vous être libre",
          "choices": ["À", "quelle", "heure", "pouvez-vous", "être", "libre"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Pouvez-vous confirmer votre présence à rendez-vous",
          "choices": ["Pouvez-vous", "confirmer", "votre", "présence", "à", "rendez-vous"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je suis malheureusement occupé demain",
          "choices": ["Je", "suis", "malheureusement", "occupé", "demain"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Êtes-vous préparé pour la réunion",
          "choices": ["Êtes-vous", "préparé", "pour", "la", "réunion"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je vous remercie pour votre message",
          "choices": ["Je", "vous", "remercie", "pour", "votre", "message"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Pouvez-vous confirmer un rendez-vous demain",
          "choices": ["Pouvez-vous", "confirmer", "un", "rendez-vous", "demain"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Cher Monsieur, merci pour votre document",
          "choices": ["Cher", "Monsieur", "merci", "pour", "votre", "document"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Julie, je t’écris pour confirmer notre réunion",
          "choices": ["Julie", "je", "t’écris", "pour", "confirmer", "notre", "réunion"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Veuillez accepter mes salutations distinguées",
          "choices": ["Veuillez", "accepter", "mes", "salutations", "distinguées"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je suis allé au parc ce matin",
          "choices": ["Je", "suis", "allé", "au", "parc", "ce", "matin"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons dîné au restaurant après avoir vu un film",
          "choices": ["Nous", "avons", "dîné", "au", "restaurant", "après", "avoir", "vu", "un", "film"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle a déjà fait ses devoirs",
          "choices": ["Elle", "a", "déjà", "fait", "ses", "devoirs"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons fait une promenade hier",
          "choices": ["Nous", "avons", "fait", "une", "promenade", "hier"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je suis allé à cours tôt",
          "choices": ["Je", "suis", "allé", "à", "cours", "tôt"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons été très heureux",
          "choices": ["Nous", "avons", "été", "très", "heureux"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu as combien d’années",
          "choices": ["Tu", "as", "combien", "d’années"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils ont toujours été en retard",
          "choices": ["Ils", "ont", "toujours", "été", "en", "retard"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Avez-vous des questions",
          "choices": ["Avez-vous", "des", "questions"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce jour a été une belle journée",
          "choices": ["Ce", "jour", "a", "été", "une", "belle", "journée"],
          "type": "JumbledWords"
        },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "À quelle heure sommes-nous libres ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I would like to make an appointment.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je voudrais prendre rendez-vous.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Can we reschedule the meeting?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Êtes-vous disponible demain matin ?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I'm sorry, I can't.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je suis désolé(e), je ne peux pas.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "When are we free?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Pouvons-nous reporter la réunion ?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Are you available tomorrow morning?", "rightId": 3 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Quel jour vous convient le mieux ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The appointment is confirmed.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous pouvons nous rencontrer à midi.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Which day suits you best?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vais vérifier mon calendrier.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Can I call you back later?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Le rendez-vous est confirmé.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I will check my calendar.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Puis-je vous rappeler plus tard ?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "We can meet at noon.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Cher Monsieur / Chère Madame", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Hi!", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Salut !", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Kind regards", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Cordialement", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "See you soon", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Merci pour votre réponse", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Dear Sir/Madam", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "À bientôt", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Thank you for your response", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Cordialement", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Thank you for your email", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vous écris pour vous informer", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Please find attached", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "J’espère que tu vas bien", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I hope you’re doing well", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je te remercie pour ton email", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Best regards", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Veuillez trouver ci-joint", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I am writing to inform you", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "J'ai mangé", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "We met some friends", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Elle a visité Paris", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "They took the train", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous avons rencontré des amis", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You studied all night", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Vous avez étudié toute la nuit", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I ate", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ils ont pris le train", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "She visited Paris", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Tu as écouté de la musique", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I went to the store", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Il a fait ses devoirs", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "We went shopping", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous avons fait du shopping", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You listened to music", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "J'ai vu le film", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "He did his homework", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "J'ai acheté des cadeaux", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I saw the movie", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "J'ai mangé", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "You have arrived", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Il est parti", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "We have studied", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous avons étudié", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I have eaten", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Vous êtes arrivés", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "She will go", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Elle va partir", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "He left", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ils sont allés", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You spoke", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je suis allé", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "They went", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu as parlé", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I went", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elles dorment", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "We will eat", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous allons manger", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "They are sleeping", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },



      ],
    },
    {
      quiz: '7',
      name: 'French Practice Test - 7',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Demain, je _________ au marché pour acheter des fruits.",
          "choices": ["vais aller", "vais allé", "irai", "va aller"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Marie _________ ses devoirs après le dîner.",
          "choices": ["fera", "feras", "va faire", "fais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Nous _________ visiter Paris l’année prochaine.",
          "choices": ["irons", "allons visiter", "allons allés", "visiterons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Ils _________ un nouveau projet à l’école demain.",
          "choices": ["commenceront", "commençaient", "vont commencer", "commenciez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu _________ au cinéma ce soir ?",
          "choices": ["ira", "vas aller", "alleras", "allies"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Est-ce qu’il _________ à la réunion la semaine prochaine ?",
          "choices": ["va assister", "assistera", "assistait", "vas assister"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Vous _________ en vacances en Espagne cet été ?",
          "choices": ["aller", "irez", "vont aller", "allez aller"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Marc _________ un cadeau pour sa sœur demain.",
          "choices": ["vas acheter", "achètera", "acheterait", "va acheter"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Elles _________ leur nouvelle maison dans quelques mois.",
          "choices": ["vont acheter", "achèteront", "acheteraient", "vas acheter"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Je _________ mon cours de français l’année prochaine.",
          "choices": ["vais continuer", "continuerai", "continue", "vais continué"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "La Fête de la Musique est célébrée le _________.",
          "choices": ["14 juillet", "21 juin", "25 décembre", "1er mai"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Le dessert traditionnel de Noël en France est _________.",
          "choices": ["le gâteau au chocolat", "la bûche de Noël", "les macarons", "la galette des rois"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "La Fête des Lumières a lieu chaque année à _________.",
          "choices": ["Paris", "Lyon", "Marseille", "Bordeaux"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Pendant Mardi Gras, les gens se déguisent avec _________.",
          "choices": ["des masques", "des crêpes", "des fleurs", "des lampions"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le 14 juillet célèbre _________.",
          "choices": ["l’Épiphanie", "la prise de la Bastille", "la Saint-Valentin", "l’Armistice"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Le Beaujolais Nouveau est une fête autour du _________.",
          "choices": ["fromage", "pain", "vin", "chocolat"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Pour le 1er mai, les Français offrent traditionnellement _________.",
          "choices": ["des roses", "des tulipes", "des muguets", "des lys"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "À Noël, les Français mangent souvent _________.",
          "choices": ["des œufs en chocolat", "des crêpes", "du foie gras", "des galettes des rois"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Pendant la Chandeleur, on prépare _________.",
          "choices": ["des crêpes", "des tartes", "des éclairs", "des brioches"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À Pâques, les enfants cherchent _________ dans le jardin.",
          "choices": ["des gâteaux", "des œufs en chocolat", "des fruits", "des pains"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },


        {
          "question": "Demain, je ______ (partir) en vacances avec mes amis.",
          "choices": ["partirai"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (aller) au restaurant ce soir.",
          "choices": ["vont aller"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (organiser) une fête pour ton anniversaire.",
          "choices": ["organiserons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu ______ (prendre) un café avec moi la semaine prochaine ?",
          "choices": ["prendras"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle ______ (trouver) un nouveau travail après ses études.",
          "choices": ["trouvera"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je ______ (rencontrer) mes collègues à 14 heures.",
          "choices": ["rencontrerai"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous ______ (voyager) en Espagne cet été ?",
          "choices": ["voyagerez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Marc et Julie ______ (écrire) un livre ensemble bientôt.",
          "choices": ["écriront"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (changer) de voiture dans quelques mois.",
          "choices": ["changerons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je ______ (acheter) un cadeau pour toi demain.",
          "choices": ["achèterai"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La Fête de la Musique est célébrée chaque année le ______ (date).",
          "choices": ["21 juin"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le 14 juillet est aussi connu comme la ______ (événement).",
          "choices": ["prise de la Bastille"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pendant Noël, les Français décorent souvent un ______ (objet).",
          "choices": ["sapin de Noël"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À Pâques, les cloches envoient des ______ (objet sucré).",
          "choices": ["œufs en chocolat"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pendant la Chandeleur, on mange des ______ (plat traditionnel).",
          "choices": ["crêpes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La Fête des Lumières a lieu chaque année à ______ (ville).",
          "choices": ["Lyon"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À la Toussaint, les familles visitent les ______ (lieu).",
          "choices": ["cimetières"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le Beaujolais Nouveau célèbre l’arrivée d’un nouveau ______ (produit).",
          "choices": ["vin"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pendant les marchés de Noël, on boit du ______ (boisson).",
          "choices": ["vin chaud"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le 1er mai, on offre du ______ (fleur porte-bonheur).",
          "choices": ["muguet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Je vais aller à la bibliothèque demain.",
          "choices": ["Je", "vais", "aller", "à", "la", "bibliothèque", "demain"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous visiterons Paris avec mes amis l’année prochaine.",
          "choices": ["Nous", "visiterons", "Paris", "avec", "mes", "amis", "l’année", "prochaine"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle fera ses devoirs ce soir à la maison.",
          "choices": ["Elle", "fera", "ses", "devoirs", "ce", "soir", "à", "la", "maison"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il va bientôt acheter une voiture.",
          "choices": ["Il", "va", "bientôt", "acheter", "une", "voiture"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous irons en Espagne pour les vacances cet été.",
          "choices": ["Nous", "irons", "en", "Espagne", "pour", "les", "vacances", "cet", "été"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il voudra travailler à Paris un jour.",
          "choices": ["Il", "voudra", "travailler", "à", "Paris", "un", "jour"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Julie va acheter ce cadeau pour toi.",
          "choices": ["Julie", "va", "acheter", "ce", "cadeau", "pour", "toi"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je réussirai mes examens si j’étudie.",
          "choices": ["Je", "réussirai", "mes", "examens", "si", "j’étudie"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Iras-tu au cinéma demain soir avec Paul ?",
          "choices": ["Iras-tu", "au", "cinéma", "demain", "soir", "avec", "Paul", "?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous allons organiser une fête ce week-end chez nous.",
          "choices": ["Nous", "allons", "organiser", "une", "fête", "ce", "week-end", "chez", "nous"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "On célèbre la Fête de la Musique le 21 juin chaque année.",
          "choices": ["On", "célèbre", "la", "Fête", "de", "la", "Musique", "le", "21", "juin", "chaque", "année"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les familles françaises décorent un sapin pour Noël.",
          "choices": ["Les", "familles", "françaises", "décorent", "un", "sapin", "pour", "Noël"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "On mange la bûche de Noël comme dessert traditionnel.",
          "choices": ["On", "mange", "la", "bûche", "de", "Noël", "comme", "dessert", "traditionnel"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La Fête des Lumières se déroule chaque année à Lyon.",
          "choices": ["La", "Fête", "des", "Lumières", "se", "déroule", "chaque", "année", "à", "Lyon"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les enfants cherchent des œufs en chocolat à Pâques.",
          "choices": ["Les", "enfants", "cherchent", "des", "œufs", "en", "chocolat", "à", "Pâques"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "On célèbre la prise de la Bastille le 14 juillet en France.",
          "choices": ["On", "célèbre", "la", "prise", "de", "la", "Bastille", "le", "14", "juillet", "en", "France"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les gens se déguisent avec des masques pour Mardi Gras.",
          "choices": ["Les", "gens", "se", "déguisent", "avec", "des", "masques", "pour", "Mardi", "Gras"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La fête du Beaujolais Nouveau est une célébration autour du vin.",
          "choices": ["La", "fête", "du", "Beaujolais", "Nouveau", "est", "une", "célébration", "autour", "du", "vin"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les Français s’offrent du muguet traditionnellement le 1er mai.",
          "choices": ["Les", "Français", "s’offrent", "du", "muguet", "traditionnellement", "le", "1er", "mai"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Les visiteurs boivent souvent du vin chaud au marché de Noël.",
          "choices": ["Les", "visiteurs", "boivent", "souvent", "du", "vin", "chaud", "au", "marché", "de", "Noël"],
          "type": "JumbledWords"
        },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Demain, je vais faire ", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Paris l’année prochaine.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous visiterons", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "à l’université l’année prochaine.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tu vas prendre ", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "une nouvelle voiture bientôt.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ils achèteront ", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "des fruits au marché demain.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Elle travaillera ", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "une réservation au restaurant ?", "rightId": 3 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Il va appeler ", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "mes devoirs après le dîner.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Vous réussirez ", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "ses parents demain soir.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nous allons organiser", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "au cinéma avec ses amis.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tu finiras ", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "une fête ce week-end.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Marc ira ", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "à l’examen, c’est sûr.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La Fête de la Musique ", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "la bûche de Noël.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "À Noël, on mange", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "le muguet.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Le 1er mai est associé", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "des masques.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "À Pâques, les enfants cherchent", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "le 21 juin", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Pendant Mardi Gras, les gens portent", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "des œufs en chocolat.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La Chandeleur est célèbre pour", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "le vin.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "La Fête des Lumières a lieu", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "du vin chaud.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Le 14 juillet célèbre ", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "la prise de la Bastille.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Le Beaujolais Nouveau célèbre ", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "des crêpes.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Pendant les marchés de Noël, on boit", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "à Lyon.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      ],
    },
    {
      quiz: '8',
      name: 'French Practice Test - 8',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Which of the following is the informal way to say 'hello' in French?",
          "choices": ["Bonjour", "Salut", "Bonsoir", "Coucou"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How would you formally ask someone 'How are you?'",
          "choices": ["Comment ça va ?", "Ça va ?", "Comment allez-vous ?", "Tu vas bien ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What does 'Tu' signify in French?",
          "choices": ["Formal 'you'", "Informal 'you'", "A pronoun for 'he'", "A pronoun for 'she'"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which phrase is used in formal conversations to apologize?",
          "choices": ["Désolé", "Pardon", "Je suis désolé(e)", "Excuse-moi"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "If you’re speaking to your teacher, how would you say 'thank you'?",
          "choices": ["Merci", "Merci beaucoup", "Je te remercie", "Je vous remercie"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Which of these phrases is formal?",
          "choices": ["Tu veux un café ?", "Vous voulez un café ?", "Ça va ?", "T’as faim ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the formal way to address a stranger?",
          "choices": ["Tu", "Vous", "Il", "Elle"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which phrase is most likely used among friends?",
          "choices": ["Enchanté(e)", "Coucou !", "Au revoir", "Je vous remercie"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "In which situation would you use 'Monsieur' or 'Madame'?",
          "choices": ["When greeting a friend", "When speaking to a store clerk", "When meeting a child", "When talking to a sibling"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which phrase is informal?",
          "choices": ["Comment allez-vous ?", "Vous habitez où ?", "Ça roule ?", "Puis-je vous aider ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is a typical way to answer the phone in French?",
          "choices": ["Salut !", "Allô ?", "Bonjour !", "Oui ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How would you ask 'Who is this?' on the phone?",
          "choices": ["Qui est-ce ?", "C’est qui ?", "Qui parle ?", "Toutes les réponses sont correctes."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "What would you say to politely request someone on the phone?",
          "choices": ["Je veux parler à Paul.", "Je voudrais parler à Paul, s’il vous plaît.", "Passe-moi Paul !", "Où est Paul ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'I’ll call back later' in French?",
          "choices": ["Je rappelle plus tard.", "J’appelle maintenant.", "Je téléphone demain.", "Je vais rappeler."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "If someone says 'Un instant, s’il vous plaît,' what do they mean?",
          "choices": ["One moment, please.", "I’ll call you back.", "Who is this?", "Speak louder, please."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the informal way to say 'Goodbye' on the phone?",
          "choices": ["Au revoir", "Salut", "À bientôt", "Ciao"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "If you want to ask for clarification on the phone, what can you say?",
          "choices": ["Répétez, s’il vous plaît.", "Quoi ?", "Parlez !", "D’accord ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the polite way to say, 'Can you speak more slowly?'",
          "choices": ["Tu peux parler lentement ?", "Vous pouvez parler plus lentement, s’il vous plaît ?", "Parle lentement !", "Vous parlez bien ?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is a common way to confirm that you’ve understood something on the phone?",
          "choices": ["Oui, c’est clair.", "Pas du tout.", "Qui êtes-vous ?", "C’est faux !"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which phrase would you use to politely end a phone call?",
          "choices": ["J’ai fini, bye.", "Bonne journée, au revoir !", "OK, ciao !", "Tchao, à plus."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },


        {
          "question": "Bonjour, Madame. Comment ______ vous? (Hint: formal way of asking 'How are you?')",
          "choices": ["allez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Salut, Pierre! ______ ça va? (Hint: informal way of asking 'How's it going?')",
          "choices": ["Ça"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Voulez-vous un café ou un thé? ______ préférez-vous? (Hint: formal version of 'What do you prefer?')",
          "choices": ["Que"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu as un moment pour discuter? ______ m'aider? (Hint: informal way of asking 'Can you help me?')",
          "choices": ["Peux-tu"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ habitez-vous, Monsieur? (Hint: formal way of asking 'Where do you live?')",
          "choices": ["Où"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Où ______ tu ce soir? (Hint: informal way of asking 'Where are you going tonight?')",
          "choices": ["vas"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Excusez-moi, pouvez-vous me dire l'heure? ______ heure est-il? (Hint: formal register for time inquiry.)",
          "choices": ["Quelle"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Tu/Vous) ______ préférez-vous? (Hint: Choose the correct pronoun for formal speech.)",
          "choices": ["Vous"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pierre, ______ (excuse-moi/pardon) de te déranger, mais as-tu un stylo? (Hint: Choose the informal expression.)",
          "choices": ["Excuse-moi"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Madame, ______ (t'es/vous êtes) sûre? (Hint: Use the formal register.)",
          "choices": ["Vous êtes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Claire, ______ (pourriez-tu/pourrais-tu) me prêter ton livre? (Hint: Correct the polite informal question.)",
          "choices": ["Pourrais-tu"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Monsieur, ______ (ton/votre) rendez-vous est confirmé à 15 heures. (Hint: Formal possessive.)",
          "choices": ["Votre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Salut, ça va? ______ (bien/Je vais bien), et toi? (Hint: Informal reply.)",
          "choices": ["Bien"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(S'il te plaît/S'il vous plaît) ______, pourriez-vous m'aider avec ce sac? (Hint: Polite form of 'please.')",
          "choices": ["S'il vous plaît"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Allô/Bonjour) ______, qui est à l’appareil? (Hint: How to answer a phone call.)",
          "choices": ["Allô"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Est-ce que/Peux-tu) ______ je peux parler à Sophie, s’il vous plaît? (Hint: Polite way to request someone.)",
          "choices": ["Est-ce que"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Attendez/Attends) ______ un instant, je vais la chercher. (Hint: Polite way of asking to wait.)",
          "choices": ["Attendez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je suis désolé(e), elle n’est pas là pour le moment. Voulez-vous ______ (laisser/donner) un message? (Hint: Correct word for 'leave a message.')",
          "choices": ["laisser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Bonjour, c’est Sophie. ______ (puis-je/Je peux) parler à Paul? (Hint: Formal phone inquiry.)",
          "choices": ["Puis-je"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je vous ______ (entends/écoutez) très mal. Pouvez-vous répéter, s’il vous plaît? (Hint: Correct verb for 'hear.')",
          "choices": ["entends"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Bonjour, comment allez-vous aujourd'hui ?",
          "choices": ["Bonjour", "comment", "allez-vous", "aujourd'hui?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Salut, ça va bien ?",
          "choices": ["Salut", "ça", "va", "bien?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je vous remercie de votre aide.",
          "choices": ["Je", "vous", "remercie", "de", "votre", "aide."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Merci beaucoup pour ton aide.",
          "choices": ["Merci", "beaucoup", "pour", "ton", "aide."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Où habitez-vous, madame ?",
          "choices": ["Où", "habitez-vous", "madame?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu viens ce soir à la fête ?",
          "choices": ["Tu", "viens", "ce", "soir", "à", "la", "fête?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Pouvez-vous me dire l'heure, s'il vous plaît ?",
          "choices": ["Pouvez-vous", "me", "dire", "l'heure", "s'il", "vous", "plaît?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "C'est super de te voir !",
          "choices": ["C'est", "super", "de", "te", "voir!"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je vous en prie, asseyez-vous.",
          "choices": ["Je", "vous", "en", "prie", "asseyez-vous."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu veux un café ?",
          "choices": ["Tu", "veux", "un", "café?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Puis-je avoir un rendez-vous demain ?",
          "choices": ["Puis-je", "avoir", "un", "rendez-vous", "demain?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu veux sortir ce soir ?",
          "choices": ["Tu", "veux", "sortir", "ce", "soir?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Excusez-moi, où est la gare ?",
          "choices": ["Excusez-moi", "où", "est", "la", "gare?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "T'as vu ce film hier ?",
          "choices": ["T'as", "vu", "ce", "film", "hier?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J’aimerais réserver une table pour deux.",
          "choices": ["J’aimerais", "réserver", "une", "table", "pour", "deux."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "On se retrouve à huit heures.",
          "choices": ["On", "se", "retrouve", "à", "huit", "heures."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je vous souhaite une excellente journée.",
          "choices": ["Je", "vous", "souhaite", "une", "excellente", "journée."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ça roule, à plus tard !",
          "choices": ["Ça", "roule", "à", "plus", "tard !"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Allô, comment puis-je vous aider ?",
          "choices": ["Allô", "comment", "puis-je", "vous", "aider ?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Salut, c’est moi, tu vas bien ?",
          "choices": ["Salut", "c’est", "moi", "tu", "vas", "bien ?"],
          "type": "JumbledWords"
        },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "C’est pas grave", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I'm sorry", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je suis désolé(e)", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "How are you?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Excusez-moi", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You are welcome", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vous en prie", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "It doesn't matter", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ça va?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Excuse me", "rightId": 3 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Bonjour, comment allez-vous ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Thank you so much.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Salut, ça va ?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Good morning, how are you doing ?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vous en prie.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "What's your name ?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Merci beaucoup.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "You are welcome.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Comment tu t'appelles ?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "à l’examen, c’est sûr.", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Tu veux sortir ce soir ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Excuse me, where is the station?", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Excusez-moi, où est la gare ?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Do you have any news?", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "T'as des nouvelles ?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "See you soon !", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je suis désolé.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Do you want to go out tonight?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "À bientôt !", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Je suis désolé.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Pardon, monsieur/madame", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Thank you", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Merci", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "It doesn't matter", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "De rien", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "It was nothing", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vous remercie", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Sorry, sir/madam", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ça ne fait rien", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Thanks", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Allô ?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Who is it from?", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "C’est de la part de qui ?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Can you call back later?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je voudrais parler à Mme Dupont", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "He is in a meeting", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Il est en réunion", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Hello ?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Pouvez-vous rappeler plus tard ?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I would like to speak to Mrs. Dupont", "rightId": 3 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Je suis désolé(e), il n’est pas là", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Wait a moment, I'll pass it on to you", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Je vous écoute", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I'm sorry, he's not here", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Oui, c’est bien moi", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Thank you for calling", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Attendez un moment, je vous le passe", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Yes, it's me", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Merci de votre appel", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I'm listening to you", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      ],
    },
  ];
  